今日成件事都係黑警策劃

集會未完就破壞黨鐵，點會係我哋呢邊人會做？？ 啱破壞完就即刻封中環，同派狗駐守各個出口。行動快撚到。識穿你窿野啦

推

望po狗

推
劇本

今日所以衝擊行為都係鬼做嘅

港鐵反應咁快

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑
唔好俾狗仔同三毛帶風向

夾好晒劇本

繼續係美領休息下

我都覺得有些奇怪, 個時間感覺不對, 再勇武通常都晤會係果個鐘數去破壞阻止和理非集會！平時示威者不會在這時間破壞, 行動應該是再入夜些?

Push.

推
和平得滯咪搵鬼郁手

等我話你知場火邊個放

係將來輸左嗰一方放呀
黑警輸左就會係黑警放

我地輸左就會係我地放

有好多野冇得fact check 既
就會係輸嗰一方哽哂

大家一定要頂落去

太明顯

Ching有道理

bingo

諗返起1933 年德國國會縱火案

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

推 班狗要搞事呀依加係
屌鳩勇武做乜撚？

如果唔係畀班狗打斷
相信行到夜晚八九點都仲有人上緊去

成王敗寇